﻿ Giải_cứu 4 người bị bắt để đòi tiền chuộc
Từ tin báo của quần_chúng , tổ tuần_tra do trung_úy Hồ_Ái_Duẩn phụ_trách đã phát_hiện một nhóm người có vũ_khí đang bắt trói và khống_chế bốn người VN ( trú ở xã Hưng_Trạch , Bố_Trạch ) đi rừng lấy gỗ trái_phép .
Tổ tuần_tra đã bắt được hai đối_tượng là Hồ_Sức và Hồ_Phao , thu một_số vũ_khí . Theo lời khai của Hồ_Sức và Hồ_Phao , nhóm này có bốn đối_tượng đều là người Lào . Bọn này đã xâm_nhập trái_phép vào biên_giới VN và bắt_giữ bốn người VN nhằm đòi tiền chuộc .
L.GIANG
